三峽大壩決堤倒數 六月一日止 [1]

三峽如果無事，風水師就要收皮

巴西預言家

上年預言中左瘟疫, 今次中埋就勁囉

七仙女個樣真係好撚淫

廟街都係呢類貨色

講到咁死
多數唔中
如果中咗搵方法課金俾佢著草

who?
連登仔做咩要睇埋D咁嘅channel

係twitter, 有人話武漢下一場災難，可能就係三峽決堤造成的水災。唔知真假。

支共： 西方間諜令到決提

口味極重

好大波

五月至六月份

點解唔係等到六月三十號先Deadline?

揚左出黎，通常唔中

日本都預測到有大地震
仲叫晒人疏散

留個名先

佢之前話武肺會係香港大爆

係咪依個

仲有9日 到時又多一個敦文貴

有可能係農曆6月呢...

6月18至7月中呀
上次2月至3月中了
之後10月尾至11月頭
下年和平盛世

有地震，無決堤，唔收貨！

驚佢癲覆國家 比人拉左

利申： 我係罷明唔尊重佢

佢個樣係咪東莞收到啲料再爆出黎

如果唔準，又係嗰招，del 片然後叫人唔準討論
再搵打手護航

同巴西條神棍一樣

屌你老母，希望你能夠用盡呢刻嘅生命，去換取呢個預言成真，如果6月1我睇唔撚到爆嘅，我祝你俾狗屌。

農曆六月？

你睇吓香港瘟疫嗰條片係9月25號出

唔通九月已經有收到風？

事實上九月真係已經出事
不過時間一分一秒咁過
係定唔係自然會有答案

7仙女

我都想真係睇吓到底五六月係咪真係有中國大地震

西曆定農曆？

佢就咁講五月六月我諗都係講西

最怕到時西曆六月尾又有人補飛話農曆

咁如果最後咪發生咗你覺得佢準唔准？
佢講緊係嚴重過汶川地震

如果真係大地震
唔係啱啱北京嗰種
咁未準

我俾到農曆6月尾都收貨。

有地震唔出奇

so familiar?

農曆就6月21去到8月18
如果6月30號就見到就更加好啦

中左

真係中